http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/sound/07st_dr1.html

> # ▼**City Hunter**  
> dramatic master  
>   
>   
> **<SCENE No.1 Rival>**  
> 港でリョウを待つ海坊主。クーパーで駆け付けるリョウ。二人は小粋な掛け合いをしつつ車に乗り込み、いずこかへ走り去る。  
> No.1　**ANGEL NIGHT　～天使のいる場所～**  
>   
> 作詩　松尾由紀夫／作曲・編曲　松浦雅也  
> 歌　PSY・S  
> 「♪イルミネーション　真下に見下ろし」  
> 「CITY HUNTER2 」1～26話＜狙われた証人！男装美女と危険な二人後編まで（通算52～77話）オープニングテーマ  
> [5:17]  
>   
>   
> No.2　**WHAT'S GOIN' ON**  
>   
> 作詩　小比類巻かほる／作曲　大内義昭／編曲　戸塚修  
> 歌　小比類巻かほる  
> 「♪藍色に消えた　Silent Night」  
> [4:23]  
>   
>   
> No.3　**ゴーゴーヘブン**  
>   
> 作詩　銀色夏生／作曲　大沢誉志幸／編曲　阿部隆雄  
> 歌　大沢誉志幸  
> 「♪悪いヤツだぜ　いつまでも」  
> 「CITY HUNTER」 27～51話（リョウと海坊主の純情足ながおじさん伝説前編～最終話まで）オープニングテーマ  
> [3:57]  
>   
>   
> No.4　**NO NO NO**  
>   
> 作詩　乃未紫煙／作曲　小倉良／編曲　大谷幸  
> 歌　小倉良  
> 「♪哀しい瞳でささやくのは誰？」  
> [4:45]  
>   
>   
> No.5　**FOOTSTEPS**  
>   
> 作詩　Linda Hennrick／作曲・編曲　矢野立美  
> 歌　北代桃子  
> 「♪I remember when you were my baby」  
> [2:26]  
>   
>   
> No.6　**EARTH　～木の上の方舟～**  
>   
> 作詩　松尾由紀夫／作曲・編曲　松浦雅也  
> 歌　PSY・S  
> 「♪BIRD いつのまにか」  
> [5:27]  
>   
>   
> **<SCENE No.2 Old Friend>**  
> 事務所。出かけようとするリョウ。槇村がとめるのもきかず、リョウは守備範囲外の依頼内容から逃げてしまう。  
> No.7　**SUPER GIRL -CITY HUNTER2-**  
>   
> 作詩・作曲　岡村靖幸／編曲　清水信之  
> 歌　岡村靖幸  
> 「♪DARLING 呼び出せど」  
> 「CITY HUNTER2 」1～37話＜リョウが香に…クリスマスに愛をこめて前編まで（通算52～88話）エンディングテーマ  
> [5:46]  
>   
>   
> No.8　**STILL LOVE HER（失われた風景）**  
>   
> 作詩　小室哲哉／作曲　小室哲哉、木根尚登／編曲　小室哲哉  
> 歌　TM NETWORK  
> 「♪歌をきかせたかった」  
> ドラマティックマスターのみの収録曲。「CITY HUNTER2 」38～63話＜リョウが香に…クリスマスに愛をこめて後編～最終話まで（通算89～114話）エンディングテーマ  
> [5:51]  
>   
>   
> No.9　**CITY HUNTER　～愛よ消えないで～**  
>   
> 作詩　麻生圭子／作曲　大内義昭／編曲　戸塚修  
> 歌　小比類巻かほる  
> 「♪愛よ消えないで　u um」  
> 「CITY HUNTER」 1～26話（＜愛ってなんですか？リョウの正しい恋愛講座まで）オープニングテーマ  
> [4:04]  
>   
>   
> **<SCENE No.3 Tempter>**  
> 香に経済的ピンチをさとされ、実にならないモッコリ報酬の冴子の依頼は、金輪際受けないと誓うリョウ。だがそこに冴子が現れ…。  
> No.10　**MR. PRIVATE EYE**  
>   
> 作詩　Linda Hennrick／作曲・編曲　国吉良一  
> 歌　大滝裕子  
> 「♪In this crazy city」  
> [6:38]  
>   
>   
> No.11　**終りのない傾き**  
>   
> 作詩　銀色夏生／作曲　大沢誉志幸／編曲　阿部隆雄  
> 歌　大沢誉志幸  
> 「♪回転ドアを　音もなく」  
> [3:57]  
>   
>   
> No.12　**SARA**  
>   
> 作詩　FENCE OF DEFENSE／作曲　西村麻聡／編曲　FENCE OF DEFENCE  
> 歌　FENCE OF DEFENCE  
> 「♪Oh, セイラ　迷わないで」  
> 「CITY HUNTER2 」27～63話＜槇村からのメッセージ 想い出は永遠に前編～最終話まで（通算78～114話）オープニングテーマ  
> [4:32]  
>   
>   
> No.13　**GIVE ME YOUR LOVE TONIGHT**  
>   
> 作詩　Linda Hennrick／作曲・編曲　国吉良一  
> 歌　鈴木聖美  
> 「♪It's gettin' late now」  
> [5:50]  
>   
>   
> No.14　**PARTY DOWN**  
>   
> 作詩　北代桃子／作曲　小倉良／編曲　大谷幸  
> 歌　北代桃子  
> 「♪Get ready, for the night for tonight」  
> [3:49]  
>   
>   
> **<SCENE No.4 Best Partner>**  
> 銃撃戦のあと、「また足手纏いになっちゃたかな」と心配する香に「お疲れさん」と声をかけるリョウ。  
> No.15　**GET WILD**  
>   
> 作詩　小室みつ子／作曲・編曲　小室哲哉  
> 歌　TM Network  
> 「♪アスファルト　タイヤを」  
> 「CITY HUNTER」 1～51話（最終話まで）エンディングテーマ  
> [4:58]  
>   
>   

初回生産分のブックレットには絵コンテのページあり。  

EPIC/SONY RECORDS　1989.12　ESCB1022